{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074700?place[place_type]=GID&place[gid]=1074700&place[latitude]=35.1814950708&place[longitude]=129.2031143813&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 앙스모멍"
    },
    "text": "今この瞬間、私たちは現在の大切さを知っています。 忙しい日常の中でこの事実を忘れたりします。 釜山アンスモモンペンションはそのような大切さを込めて建てられた宿です。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数以上に人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数については別途費用が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止され、予約とご利用については宿の規定に従います。 客室や周辺施設を利用する際には、宿泊客の責任のもと、毀損や紛失に注意してください。 許可されていない調理方法や炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンション内に個別バーベキューグリルがあり、人数によって価格が異なります。 費用は現地でお支払いいただく必要があり、ガスグリルは24時までご利用いただけます。 ペンションは松亭海水浴場の近くに位置しており、徒歩1分以内です。 周辺にはさまざまな観光地があります。 客室は301号から403号まで様々なタイプがあり、人数によって基準と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数以上に人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。追加人数については別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止され、予約とご利用については宿の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、宿泊客の責任のもと、毀損や紛失に注意してください。許可されていない調理方法や炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にバーベキューグリルがありますか？",
            "answer": "ペンション内に個別バーベキューグリルがあり、人数によって価格が異なります。費用は現地でお支払いいただく必要があり、ガスグリルは24時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは松亭海水浴場の近くに位置しており、徒歩1分以内です。周辺にはさまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室は301号から403号まで様々なタイプがあり、人数によって基準と最大人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 462
    }
}